想搵份一個月既工

等做手術唔想9heahea等
整親腳唔方便長期企既工作
中六學歷
可以有咩工做

馬會聽電話個啲